【多圖】少女時代允兒短髮造型超減齡 粉絲讚出道13年依然咁靚

韓國女團少女時代出道13年，粉絲見證着成員們步入30代，但8人不論狀態和美貌依然，難怪粉絲都會說「只有我在變老」。當中擔任少女時代面門的允兒近日換上清爽短髮，效果減齡外獲粉絲大讚。

近日允兒在全新的官方IG上，一次過上傳9張新照。穿上黑色高領上衣的她化上淡妝，散發出30歲的成熟之餘，允兒的美貌依然。允兒最近為了拍攝新劇《HUSH》而剪去一把浪漫長髮，及肩短髮的新造型更是減齡，就算隨便紮起低馬尾都相當有女人味。粉絲都感嘆允兒由出道的17歲，到現在的30歲也依然沒有變過，大讚她保養有方。

嘩會唔會太靚

講短髮真是無人夠定延黎

點睇呀各位兄弟

你食開屎

定延不入流

非

短定世一

長髮定延>短髮定延

越短越好

成日覺得佢有時靚有時唔靚

TB定>ALL

唔同生物

世一奇怪

長髮定延>all

唔好搞咁多野喇

時時精綵

扎頭髮既允兒無得輸

你都唔合作嘅

嬲what啊

佢成世淨係食過屎，唔知飯係咩味

神顏始終就係神顏
冇得傾

Talk good man!

大韓民國第一神顏

磨勒他

貪心的小狗

>彩

彩也好

彩不好

DeepfAke好正

彩最好

乜野黎

Yoona屌打

屈機到
屌打irene

irene出事後不入流了

One two! One two!

子瑜同允兒不相伯仲

收皮啦 支那瑜

子瑜豬少少啦

Or la or la

草娥屌打啦

根本定延長髮先好

好撚似結衣bb

結衣bb輸啦

yoona宇宙第一

出道13年, 鬆晒喇

樓主邊度搵哩d韓國新聞

娛樂新聞網

當年少時啲女真係高過而家果啲幾班

I still love TWICE

想屌爆佢但唔敢

根本就係韓國歷史上最靚既人

真女神

YOONA 世一!!!!!!!!

認真，收收皮先啦

gay佬師

有無整過容？

無

掛

施巴你講乜撚嘢呀

允兒性格屌打無數女藝人

允兒

短髮定延不正

咁多年過去仲係女神

唔是TB的定延就很正短定長定我都愛

允兒好正

真係有氣質果種

老🐔

雞

有少少新垣結衣feel

老雞.JPG